【粵語】蝙蝠俠對超人：正義曙光

主台:

專頁:

講我知，你會唔會流血

幫我救。。。瑪莎

套戲本身都已經奇怪
除左某幾個鏡頭拍得幾好之外
成套戲根本亂咁黎

why u say that name!!!???